維持30人左右上線嘅香港江湖聊天室

竟然仲有雙位人數上線嘅江湖
有冇人一齊入去掛機重拾回憶